(台測)自殺特攻 訪嚇/逃出絕命鎮 原子殺姬

睇清楚時間幾點播
V台入佢主頁睇先比較順
dailymotion執柒左 好似係
全MON版 測試中

1.經過超人之死的浩劫後，隸屬政府秘密組織「天眼局」的女官員阿曼達·華勒，決定組織一支由多名極度危險罪犯所組成的「X特遣部隊」，來為美國政府承擔高風險任務，確保有人能夠阻止下一個侵害社會的強大敵人。華勒到美夢監獄招收了多名惡名昭彰的超級罪犯：槍法精準的精英殺手「死亡射手」、瘋狂及致命的前精神科醫生「哈莉·奎茵」、能夠召喚火焰的前洛杉磯幫派分子「燄魔」、善用迴旋鏢的澳洲盜賊「迴旋鏢隊長」、因為基因突變而擁有鱷魚外表和習性的野蠻罪犯「殺手鱷」、以及善用繩索的職業傭兵「繩鬼」，讓他們全部聽從由政府指派的軍官上校瑞克·佛萊格的指揮，而每個人的脖子裏都被注射一顆小型奈米炸彈作為保險措施，以防止他們在任務中造反或是逃跑..

2.一位名叫安德烈·海沃斯的黑人年輕小夥於深夜在郊區裏散步，和他的女友在通電話時突然被一輛白色汽車跟蹤，當他試圖遠離汽車時，卻被車中的一名蒙面人弄昏後塞進車中帶走。
過了幾個月，一位黑人攝影師克里斯·華盛頓陪他的白人女友蘿絲·阿米蒂奇開車前往蘿絲位於郊區小鎮的老家度週末，而克里斯一直認為他的膚色問題很可能會受到她的家人指點。到達後，克里斯接見了蘿絲的父母和哥哥，神經外科醫生迪恩、心理醫生蜜西、以及摔跤愛好者傑瑞米..

3.冷戰時期，英國軍情六處的首席女特務露溫保杜(Lorraine Broughton)(查理絲花朗 飾)，向來無所不用其極完成不可能的任務，是MI6中最致命狠勁的間諜。她的最新任務是單人匹馬前往動蕩不安的柏林，追尋一份不翼而飛的間諜名單。露溫在柏林受四面埋伏，必須與情報探員大衛珀斯(David Percival)(占士麥艾禾 飾)合作，找出一線生機。這場諜戰危機足以威脅整個西方世界，第三次世界大戰一觸即發..

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野